民陣同泛民咪撚出嚟講乜鳩階段性勝利

如果唔係你哋呢幾日贏返嚟嘅嘢一定輸返突！！！

停止打飛機否則使用武力

邊個講邊個係鬼 唔洗旨意有人會投佢

咪撚講阿佢地 屌你老母
一聽撚到階段性勝利火撚都黎

推

相信唔會咁笨
楊岳橋一早話不要暫緩只要撤回

民主黨好似表左態，不撤不散

態度正確

今次唔係要林鄭下台
係要港共政權倒台

佢地而家話收貨嘅話
呢幾日累積落黎嘅聲望一定嘔突返出黎
呢舖就真係「邊個嗌收貨就係鬼」

大家謹記
目的係要政府撤回送中、救出被捕人士
其他週邊野post唔好理，唔好推!!!

不撤不散

依家依家吹恒16號遊行，唔衝擊都會會嚇9死政府，香港人金魚記憶，大家記唔記得上星期日遊行完政府點回應

外面幾撚多post叫人16號和理非幾有，維穩咋16號最外support對前線最有保障，你話之後搵日再衝，根本你漠視前線危險（因為他們唔係有危險果班）

所有自由閪一定要出嚟

撤回

push

今次批議員都食哂煙 覺醒架啦
更何況 條例一過 佢地肯定第一批比拉上去

Push